我愛你 愛你地每一位

我知每日發生既事都好痴線 好荒謬
簡直不可理喻
每日都瘋狂接收住唔同既負能量 人都就黎痴線
好多手足都屈住屈住
講出黎 又驚令其他人更唔開心
同啲唔關心既人講 又牛頭唔搭馬嘴
唔講 又宣洩唔到
一啲好犀利 好一語中的既說話我唔識
但我想講一句
我愛你地 愛你地每一位 無論點都好 唔好放棄
就係咁多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

係好辛苦 攬下先
同朋友出去食飯大家一講起 又圍爐嘆氣
上下twitter啦 最近好多人都去圍爐 開心唔開心都分享下

就係唔想大家連出黎 都要咁辛苦 帶住一埋負能量咁生活
其實好易出事 我做唔到啲咩 唯有幫你地打下氣 自己出到幾多力 就出幾多

第一次有人同我講我愛你

講多次 我好愛你

推到比每一位灰心既手足見到

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

我都愛你
大家加油